{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200360",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쫑아네 속초점"
    },
    "text": "\"チョンアネ束草店\\n\n江原道束草市永浪洞147-227\\n\nカフェ/居酒屋-ホープ、16:00~04:00、第1、第3日曜日休み、48席/部屋:部屋なし、束草を代表する屋台「チョンアネ」。 束草屋台通りに位置する「チョンアネ」は、すっきりしながらも情感あふれるインテリアとして愛されている屋台である。 内部座席だけでなく海岸沿いの道路に位置した外部座席も常に多くの客で賑わっている。 海鮮を主材料として様々なおつまみが楽しめ、にぎやかな雰囲気とともにお酒を飲むためのお客さんが多く訪れている。 美味しいおつまみと一緒に気持ちよくお酒を飲みたいなら、「チョンアネ」を訪れることをおすすめする",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンアネ束草店はどこにありますか？",
            "answer": "チョンアネ束草店は江原道束草市永浪洞147-227にあります。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョンアネ束草店の営業時間は16:00から04:00までです。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店の定休日はいつですか？",
            "answer": "チョンアネ束草店の定休日は第1、第3日曜日です。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店には何席ありますか？",
            "answer": "チョンアネ束草店には48席あります。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店には個室がありますか？",
            "answer": "チョンアネ束草店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店の料理はどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "チョンアネ束草店では海鮮を主材料とした様々なおつまみが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "チョンアネ束草店はすっきりしながらも情感あふれるインテリアが特徴で、にぎやかな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店は海岸沿いに位置していますか？",
            "answer": "はい、チョンアネ束草店は海岸沿いの道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店はお酒を飲むためのお客さんが多く訪れていますか？",
            "answer": "はい、チョンアネ束草店はにぎやかな雰囲気とともにお酒を飲むためのお客さんが多く訪れています。"
        },
        {
            "question": "チョンアネ束草店への訪れをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "チョンアネ束草店では美味しいおつまみと一緒に気持ちよくお酒を飲むことができるため、訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 409
    }
}